波台起高登玩假腸玩左咁多年 點解一過連登就比人屌

見住成班傻仔衝入黎失禁式屌人真係好能好笑

咩品種

因為人地巧難先有ac加
要扮到成個正式鳩登仔甘牙麻

真系睇到禾吱一聲笑出尼

你隻生滋狗係人門口痾屎唔屌你屌邊個

終於可以留言喎

真

長江後浪推前浪
新會員又多又惡，真係想咬死人咩

你咪衝入係黎屙屎

衰型甘日吾洗番公，燉系禾重祖喜新
禾重塵加渠刀母許體氣，禾定侵奸阻終深記括頓
邦攏仁奸蛋數谷企，崩到淫增系號嗨森！

請接納弱智人士

屌到爆血管咪又係比波台手足當狗咁撚

老老實實
唔係你開哩個post 我都唔知原來開緊戰

但係你條柒頭唔係以為係地下屙督尿就係你地頭呀？

你係狗就話屙尿分地盤姐
正常人邊會理你屙督尿屙係邊分乜野地頭

成班好似發現新大陸咁

講左咁大段野竟然搵唔到一論點，都唔知你屌緊乜

個論點係你老母粒g點到
你自己入去搵

🤔

波台痴線佬都唔係第一日比人屌啦

乜野g點牙？返5p啦，文盲

行入青山屌鳩人痴線

連G點都唔知

咁人地真係發現新大陸
見識少刀怪人 好林早洩牙你

幾碎牙🤔

講講又關你老母個g點事

5乜野p呀？捐返入你老母個閪啦，廢物

冇料咪扮假膠囉

唔好喺到柯屎柯尿引人笑啦，返去你老母閪到搵g 點啦😂😂😂

識g=點好有料

冇存在感咪入黎屌下人刷囉

佢以為自己好型嫁😎

波台果班假膠都唔識
班友係咪新黎

入黎刷存在感 講野又無point

人地維護緊世界秩序，疲於奔命呀

慘得過你地班老母年紀咁大比人屌到失禁

Hi ching又撚狗

死開啦辣殺，琴日波都矛得掂

btw,一齊撚狗

得啦得啦，知你老母俾狗屌到周圍柯屎柯尿喇

講兩句又以為自己撚緊狗
精神上你地贏晒添

唔係以為，宜家真係撚得你幾開針牙，吠多兩聲先啦

咁d狗又真係唔知比我地撚緊既😂

佢開po都冇人理，呢啲時候唔刷下存在感點得呀

大家都糸高登仔，吾好再嘈ok?

2364扮乜撚野老屎忽呀

佢以為開個po就係老屎忽呀，點知冇人理鳩佢

個個都要好似你班柒頭係咁係網上面搵存在感咩
多人理你會叻啲
咁唔怪得你班柒頭要駁人屌拎存在感

上網都冇人理好慘